皇馬已受夠巴爾！標價1.2億仍賣不出去

巴爾未能在C.朗拿度離開後挺身而出承擔責任，成為球隊的頭牌。西班牙《每日體育報》認為，巴爾在皇馬的日子已經進入了倒計時。此前有媒體報導，皇馬願意以1.2億歐元的價格出售巴爾，但現在情況可能稍稍出現變化，皇馬現在願意將巴爾作為交換物，交換其他球員。

皇馬很希望引進兩位球員。其中一位是夏薩特，皇馬已經傳出要引進這位球員，佩雷斯現在願意將巴爾列入轉會交換計劃。夏薩特本人也多次表示了對皇馬的嚮往。

另一方面，巴爾也可能被加入交換艾歷臣的計劃。丹麥中場被皇馬視為摩迪的接班人，但熱刺為這位球員標出了2.5億歐元的價格，皇馬希望用巴爾來降低轉會費的支出。

在蘇拿利上任後，巴爾很難進入球隊的正選陣容。阿根廷教練選擇用缺乏經驗但能給球隊帶來新鮮活力的雲尼斯奧斯。巴爾在1月底受傷了一次，自那之後，他只正選了2次，這證明了他在球隊的糟糕處境。

不過據《阿斯報》報導，巴爾只考慮留在皇馬。雖然皇馬不排除出售他，而且英超球會也對他感興趣，但他卻不想離開。

《阿斯報》透露，巴爾目前唯一的想法就是繼續再皇馬踢球，他想履行完與球隊到2022年結束的合約。他在皇馬球會感覺舒服，也對馬德里這座城市感覺滿意。此外，雖然曼聯、車路士對他感興趣，但皇馬並未收到具體的報價。

曼想買都係 摩連奴年代

蘇斯克查想唔想買 都係問題

呢個踢法又老又傷, 夠膽報1.2億

願意用巴爾+2億換夏世三

傷多過踢
幾勁都無用啦

換尼馬

三張傷多過踢仲要靠速度搵食嘅球員仲諗收返成本？

當年top fit都係一億買返黎 依加狀態唔穩定開始回塘仲想放1.2億

蘇斯克查依家都係教半季
有冇佢份買人都係問題

車仔幫幫手啦
話晒都幫過接手一線頭

呢條友又唔可以話佢冇料
得閒出吓佢有D功課交,做Supersub
但你搵佢長期擔大旗就大撚獲
依家仲要玻璃腳

唔可以得閒出架屌你個閪
條撚樣會唔開心

係西甲都傷到咁撚樣
咁老番去英超 半季唔斷腳當佢贏

你講得岩西甲咁斯文咁舒服都傷到咁

獌唔係要買？

咁嘅球員根本做唔到重心
成隊戰術圍住你踢，踢幾場又抖2個月踢條撚咩

寧願佢傷
落場踢同踢少個一樣

有c 朗 再搭隻 bale 先屈

1.2億以為講緊港紙

咁撚老唔好來轟啦
Isco + 阿屍神奴換就ok

高狗+bale你有so啦-.-

計埋通脹

屌 依d踢得兩年就送去老人院

我夏神起碼都重有5年玩啦
比返兩件嫩口來啦死皇狗

C朗只有一個

六千萬都賣啦，傷多於踢，又貴又廢

差電6個鐘,十分鐘用完

用山狗換，ok?

猜垃圾

熱刺唔會想人換人
球場超支 負債

畀佢入咗猁狗兩粒
fake到佩狗留佢唔要牙朗
結果今季奶晒野

約到2022，人工又高，得閒傷下，咪話唔係荀工

幾大都搏炒拎解約金,反正鍠都係仆街嚟

呢樣真，看守領隊點會俾預算買人

份約仲毒過全能到仆街~

咁佢幾次決賽都有貨交既。

早兩年班友成日吹奏B 朗
去晒邊????

開咁既價當其他球隊弱撚智咩

35萬鎊aftertax
得閒後備踢20分鐘就得
邊度願走

都歐聯3連冠啦

無憾

仲有億2?

幾千萬放走佢算9數la

佢洗鬼同你博命
完約佢又唔驚冇人要
鍠驚過佢

速度型30歲又易傷又回哂塘，賣到3000萬都偷笑啦

咩年紀 想賣億2
一年出到幾多場？

季初根本應該留c 朗 賣巴爾

仲要轉唔到型踢中間

迪馬最後一季讓路比佢打攻中打得幾勁

最有用個次係贏巴塞國王盃

回家吧 回到最初的美好

左興民右巴爾

淨係決賽射到班痢狗仔懷疑人生都值一個E啦 識唔識波架

舒服

蘇sir 有話事權先算

傷到咁落到場踢波 執到啦

如果世三係億五
巴爾憑咩賣億二

出得億二買人 都冇邊幾間
有幾多傻仔會買
拜 車 曼 祖記 psg 都唔會咁on9

Yes😂😂😂

去熱刺啱啦 咪撚再俾施素高踢翼啦屌 左興民 右巴爾 幾有睇頭呀！

渣古換ok?

你傻架 係都山神加盧渣古打孖咁換啦

車: 淨係要2億

盧山連猩組成魔鬼四叉戟

歐聯決賽加時執雞入馬體會+入利物浦兩球都幾有用嘅

歐聯決賽幫英超19隊球迷替天行道都值兩億啦

山神換干堤

肥普唔會喜歡用年紀大球員

跑唔到

所以大聖回家無望

第一年去皇國王杯單屌巴塞嗰球真係j到而家

佢係熱刺尾期都經常中路自由人步大力雄 但而家點同

比死利狗害死

系

希望全世界都唔買, 等佢無哂速度free走

同賓狗一樣每年勁幾場R存在感

佢遲一季走
個時全世界都仲當佢係 翼鋒專員

如果佢轉到型踢中間
一定勁好多
C 朗 都係成勁轉踢 中鋒先收球皇
巴爾依家除左屈速翼都冇其他朝數

利迷多謝巴爾 射左個神龍比我地

佢去意甲法甲踢吓衛生波還可以
而家嘅佢返英超一陣就跛腳啦

邊度值咁貴呀 睇過

邊個比我起億二買

咁呀朗又唔同 踢左翼交低個波俾馬些路就可以走入去 中鋒現位做支點拉空位果d下欄野又賓周馬負責晒

億二真係on9先會買

佢想提早掛靴可以轉

Hkd都未必有人買

唔使 依家車只可賣 不可買

有邊隊波係岩佢踢

舊年入完兩球，都係吹緊70m
120m係咪發緊夢

0.2億都唔知賣唔賣到啦！

依家傑斯冇speed 巴爾又冇speed 即係邊個勁d

佢一係掛靴 一係去中超掘金算喇

當人低能， 咩叫標1.2億也賣不出， 則係本身鍠覺得佢值兩億？

佢之前踢熱刺架wo

Inflation

當人on9咩
1.2億

劣質版Dyson

馬列斯+錢換，ok?

你諗下幾多年前

我當你ON撚9

技術層面真係傑斯

調轉諗 世3係垃圾車都係晒時間
用bale重建 皇又可以上返正軌
不如放生人啦 雙贏

用Bale重建醫院？

要其他隊用億二黎接件垃圾